邊度有得食老蚋

上次係大陸食完欲罷不能

狗場 不過極大可能得返啲骨頭